2315 將軍澳黨鐵關站後 20狗仔換晒黑衫，小心

2315 將軍澳黨鐵關站後，1/F機房樓層，20人換晒黑衫，小心

又想拍卡

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

推熱門 比大家提高警覺

推

push

Push

wow

Zip衫呀

各位近地鐵站住既手足，可否買枝望遠鏡

又想翻版科大個單 大家小心停車場同黨鐵站

殺人犯係咪又準備掟人落樓?

疑似係狗扮人 大家小心

推俾將軍澳手足

推 重要

唔好玩太夜 手足 次次都衰係凌晨

提防回馬槍 勿做灰姑娘

推 小心

小心 小心

曱近平

推依個

瘋傳出去

前幾日尚德抄嘅狗私家車list

Honda Ph1210
Toyota Corolla UM4625
萬事得UW4536便衣狗車
Toyota Ac 994 白色七人
Kia Sz5354 morning 便衣狗車 一邊條友用對講機
Nissan Vb 5469 黑色七人狗車 入邊條友蒙面
Toyota Vt6879 white alphard 白色七人 入面司機蒙面
Kia Vk5742 fced 聽到軍裝話係雜差車
Nissan VU4253 白 7 人
司機蒙面
Toyata VT3674 白 7人 便衣狗
Nissan Vu4253 七人 白
Toyota VY2574 7 white Alphard
Honda Uv4205
Vt6610 toyota 黑色七人
Uw4536 七人

大家買部相機 加支長焦旁身

係屋企都可以做到記者

小心

推到上熱門

放火燒站?

幾架黑色車 準備黎料 小心

推俾現場見到

甴近平

一定係直接落車拉人 唔好放車入

好撚柒多 小心一班人

危險線到， 要注意

黨鐵真係冇得救

推！小心班仆街

死警甴

PUSH

早D訓 聽日後日大後日繼續

Up

小心運動場方面
有人受傷

Up up

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

Q

屋企要人

H

M

真係要走 聽日再玩過 最緊要不被捕

推

黑警又想掟市民落樓

2355 將A出面有啲黑衣人身上有綠色螢光棒

2355 ⚠️將A出面有啲黑衣人身上有綠色螢光棒
各位留意⚠️

推呀

NA6183(貨Van)
RU 7846(7人車)
UR 7325(私家車)

RM4526(貨Van)
RP6473(KIA)

小心

現在由坑口經單車館推進

推呀屌佢老母

武警甲由

全民記者

推 死黑警又想混入

廿隻咁多 屌打又唔係唔打又唔係

好多狗係坑口站 行緊去單車公園

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

咁多

得幾隻會比人監生打死

記得唔好全民殺警

6架狗車

幫推，手足留意

幫推

在場手足小心呀
留意退路準備定！

。

推 手足們小心

Rthk 有播 守住左係文曲公園

Tg 已射

Be careful

300mm

唔同廠都有 好平

tui

黨鐵

小心

推！

星期一 罷工

成班死曱甴

手足小心，似兜緊路去尚德

唔洗高成本
有D 手機鏡(夾落鏡頭果D) 可以光學放大60倍甚至百幾倍, 好清
旺角有賣

up

大撚獲，將軍澳仲大把手捉未退過，又未見過警犬

見到以上車牌幫佢改車

手足小心

每囉唔知氣體778

留名

不過唔係區區地鐵都有地面層，大家要小心

發夢頭先有幾個未斷定係咪手足既人好粗魯叫人行開 然後入左商場打爆左大新銀行但係明明隔離有中銀 之後就有人原地冇狗但有好多手足放左火魔法係將軍澳既十字路口（電箱隔離）（唔係尚德個邊）

建議係時候番屋企，手足爆左好多鋪，一陣popo又要草人數

Pish

POPO今晚應該唔會清場,,隨左黨鐵站以守為攻???

留力隔日重賽???成晚無聲氣TKO...=.=